中共黨員指舉報不上組織，黨民無視法律照賣敏感題材。

內容大意：
steam上有自稱中共黨員指，台灣人的舉報是上不到中央的，中共国內目前豬肉緊張，禁止遊戲即是"說一套做一套"平民和黨員依舊視法律如無物。

自稱是中共黨員，在深圳工作站偵查體溫工作，很有錢，可以參軍打台灣並捐100萬買火箭炮。

聲稱自己黨員，說話代表黨，指遊戲被禁止，但還有在賣。

指中国国內存在豬肉問題。

指中国檢舉網是中国90後控制，情報不會上報中央。
笑指台灣人動作多餘。

指香港警察不如公安，學歷低，看到洋人就軟了。
並質疑特首為何不對歐美封關。(當中還將不封關的原由推給醫護)

再次指出，有法律我們黨也不會理，平民繼續賣。

指台灣己在中国監視下，隨時可以留島不留人，並笑台灣只能買美國殘次品。
(PO主指你們都把槍對準台灣，為何要跟敵國買武器？)

對方未公開個人資料。

條友比啲NMLS人勁啲，講野都有根據，話吹哨34人都被追封，又捉晒啲紅會同官員喎。
跟手一堆NMLS人一直NMLSNMLS無野睇。